firsttrade debit card問題

想問下我開到張卡之後如果戶口少過25000仲禁唔禁到錢或者買唔買到野 定係個戶口一少過25000會即刻停左張卡唔比用 定係要收手續費個啲

想知TOO

好似一早改唔係25000，上官網睇

我見佢而家又話要25000 所以想問下開完之後唔夠錢仲用唔用到

之前講法係唔夠$25000張debit card就會用唔到

仲諗住走佬個陣用

係囉，又一難題

有冇人試過可以講下 cs又話唔批卡 唔知點走好